# سياسة خصوصية Math Pyramide
## آخر تحديث 11/7/2021

يحترم Math Pyramide ("نحن" أو "نحن" أو "خاصتنا") خصوصية مستخدمينا ("المستخدم" أو "أنت"). توضح سياسة الخصوصية هذه كيف نجمع معلوماتك ونستخدمها ونكشف عنها ونحميها عندما تزور تطبيق الهاتف المحمول الخاص بنا ("التطبيق"). يرجى قراءة سياسة الخصوصية بعناية. إذا كنت لا توافق على شروط سياسة الخصوصية هذه ، فيرجى عدم الوصول إلى التطبيق.

نحتفظ بالحق في إجراء تغييرات على سياسة الخصوصية هذه في أي وقت ولأي سبب. سننبهك بأي تغييرات عن طريق تحديث تاريخ "آخر تحديث" لسياسة الخصوصية هذه. نشجعك على مراجعة سياسة الخصوصية هذه بشكل دوري للبقاء على اطلاع على التحديثات. سيتم اعتبار أنك قد علمت ، وستكون خاضعًا ، وسيتم اعتبار أنك قد قبلت التغييرات في أي سياسة خصوصية منقحة من خلال استمرارك في استخدام التطبيق بعد تاريخ نشر سياسة الخصوصية المنقحة هذه.

### جمع المعلومات الخاصة بك

نحن لا نأخذ أي معلومات عن المستخدم.

بموجب القانون أو لحماية الحقوق

إذا كنا نعتقد أن الإفصاح عن معلومات عنك ضروري للرد على الإجراءات القانونية ، أو للتحقيق في الانتهاكات المحتملة لسياساتنا أو علاجها ، أو لحماية حقوق الآخرين وممتلكاتهم وسلامتهم ، فقد نشارك معلوماتك على النحو المسموح به أو المطلوب من قِبل أي قانون أو قاعدة أو لائحة معمول بها. ويشمل ذلك تبادل المعلومات مع الكيانات الأخرى للحماية من الاحتيال والحد من مخاطر الائتمان.

مقدمو خدمات الطرف الثالث

قد نشارك معلوماتك مع أطراف ثالثة تؤدي خدمات لنا أو بالنيابة عنا ، بما في ذلك معالجة الدفع وتحليل البيانات وتسليم البريد الإلكتروني وخدمات الاستضافة وخدمة العملاء والمساعدة التسويقية.

الاتصالات التسويقية

بموافقتك ، أو مع إتاحة فرصة لك لسحب موافقتك ، يجوز لنا مشاركة معلوماتك مع جهات خارجية لأغراض التسويق ، وفقًا لما يسمح به القانون.

التفاعلات مع المستخدمين الآخرين

إذا كنت تتفاعل مع مستخدمين آخرين للتطبيق ، فقد يرى هؤلاء المستخدمون اسمك وصورة ملفك الشخصي وأوصاف نشاطك ، بما في ذلك إرسال دعوات إلى مستخدمين آخرين ، والدردشة مع مستخدمين آخرين ، وإعجاب المنشورات ، ومتابعة المدونات.

منشورات عبر الإنترنت

عندما تنشر تعليقات أو مساهمات أو محتوى آخر على التطبيقات ، فقد يتم عرض منشوراتك من قبل جميع المستخدمين ويمكن توزيعها بشكل عام خارج التطبيق بشكل دائم

معلنو الطرف الثالث

قد نستخدم شركات إعلانات خارجية لخدمة الإعلانات عندما تزور التطبيق. قد تستخدم هذه الشركات معلومات حول زياراتك للتطبيق والمواقع الأخرى المضمنة في ملفات تعريف الارتباط على الويب من أجل تقديم إعلانات حول السلع والخدمات التي تهمك.

الشركات التابعة

قد نشارك معلوماتك مع الشركات التابعة لنا ، وفي هذه الحالة سنطلب من تلك الشركات التابعة احترام سياسة الخصوصية هذه. تشمل الشركات التابعة شركتنا الأم وأي شركات تابعة أو شركاء في المشاريع المشتركة أو شركات أخرى نسيطر عليها أو تخضع لسيطرة مشتركة معنا.

شركاء العمل

قد نشارك معلوماتك مع شركائنا في العمل لنقدم لك بعض المنتجات أو الخدمات أو العروض الترويجية.

عرض الحائط

قد يعرض التطبيق "جدار عرض" مستضاف من طرف ثالث. يسمح جدار العرض هذا للمعلنين الخارجيين بتقديم عملة افتراضية أو هدايا أو عناصر أخرى للمستخدمين مقابل قبول عرض إعلان وإكماله. قد يظهر جدار العرض هذا في التطبيق ويتم عرضه لك بناءً على بيانات معينة ، مثل منطقتك الجغرافية أو المعلومات الديموغرافية. عندما تضغط على حائط العرض ، سوف تغادر التطبيق. ستتم مشاركة معرف فريد ، مثل معرف المستخدم الخاص بك ، مع مزود جدار العرض من أجل منع الاحتيال وإئتمان حسابك بشكل صحيح.

اتصالات وسائل التواصل الاجتماعي

إذا قمت بالاتصال بالتطبيق من خلال شبكة اجتماعية ، فسوف ترى جهات الاتصال الخاصة بك على الشبكة الاجتماعية اسمك وصورة ملفك الشخصي وأوصاف نشاطك.

الأطراف الثالثة الأخرى

قد نشارك معلوماتك مع المعلنين والمستثمرين لغرض إجراء تحليل الأعمال العام. يجوز لنا أيضًا مشاركة معلوماتك مع هذه الجهات الخارجية لأغراض التسويق ، وفقًا لما يسمح به القانون.

البيع أو الإفلاس

إذا قمنا بإعادة تنظيم أو بيع كل أو جزء من أصولنا ، أو خضعنا لعملية دمج ، أو حصلنا عليها من قبل كيان آخر ، فقد نقوم بنقل معلوماتك إلى الكيان اللاحق. إذا توقفنا عن العمل أو دخلنا في الإفلاس ، فستكون معلوماتك عبارة عن أصل تم نقله أو الحصول عليه من قبل طرف ثالث. أنت تقر بأن عمليات النقل هذه قد تحدث وأن المنقول إليه قد يرفض التزامات الشرف التي قطعناها على أنفسنا في سياسة الخصوصية هذه

نحن لسنا مسؤولين عن تصرفات الأطراف الثالثة التي تشارك معها بيانات شخصية أو حساسة ، وليس لدينا أي سلطة لإدارة أو التحكم في طلبات الطرف الثالث. إذا لم تعد ترغب في تلقي مراسلات أو رسائل بريد إلكتروني أو اتصالات أخرى من أطراف ثالثة ، فأنت مسؤول عن الاتصال بالطرف الثالث مباشرة.

### تقنيات التتبع

ملفات تعريف الارتباط وإشارات الويب

نحن لا نستخدم أي ملفات تعريف ارتباط وإشارات الويب

الإعلان المستند إلى الإنترنت

لا نستخدم أي أداة إعلانية لتطبيق Apple Watch.

تحليلات الموقع

قد نتشارك أيضًا مع بائعين محددين من جهات خارجية ، مثل Google Analytics للسماح بتقنيات التتبع وخدمات تجديد النشاط التسويقي على التطبيق من خلال استخدام ملفات تعريف ارتباط الطرف الأول وملفات تعريف ارتباط الطرف الثالث ، من بين أشياء أخرى ، تحليل وتتبع استخدام المستخدمين من التطبيق ، وتحديد مدى شعبية محتوى معين ، وفهم النشاط عبر الإنترنت بشكل أفضل. من خلال الوصول إلى التطبيق ، فإنك توافق على جمع واستخدام المعلومات الخاصة بك من قبل هؤلاء البائعين الخارجيين. نشجعك على مراجعة سياسة الخصوصية الخاصة بهم والاتصال بهم مباشرة للرد على أسئلتك. نحن لا ننقل المعلومات الشخصية إلى هؤلاء البائعين الخارجيين.

يجب أن تدرك أن الحصول على جهاز كمبيوتر جديد أو تثبيت متصفح جديد أو ترقية متصفح موجود أو مسح أو تغيير ملفات تعريف الارتباط بالمتصفح الخاص بك قد يؤدي أيضًا إلى مسح بعض ملفات تعريف الارتباط أو المكونات الإضافية أو الإعدادات.

### مواقع الطرف الثالث

نحن لا نستخدم أي مواقع طرف ثالث.

### تأمين معلوماتك

نستخدم إجراءات أمنية إدارية وفنية ومادية للمساعدة في حماية معلوماتك الشخصية. بينما اتخذنا خطوات معقولة لتأمين المعلومات الشخصية التي تزودنا بها ، يرجى العلم أنه على الرغم من جهودنا ، لا توجد إجراءات أمنية مثالية أو لا يمكن اختراقها ، ولا يمكن ضمان أي طريقة لنقل البيانات ضد أي اعتراض أو أي نوع آخر من سوء الاستخدام. أي معلومات يتم الكشف عنها عبر الإنترنت عرضة للاعتراض وإساءة الاستخدام من قبل أطراف غير مصرح لها. لذلك ، لا يمكننا ضمان الأمان الكامل إذا قدمت معلومات شخصية.

### سياسة خاصة بالأطفال

نحن لا نطلب معلومات من الأطفال دون سن 13 عامًا أو نسوقهم عن قصد. إذا علمت بأي بيانات قمنا بجمعها من الأطفال دون سن 13 عامًا ، فيرجى الاتصال بنا باستخدام معلومات الاتصال الواردة أدناه.

### ضوابط لميزات "عدم التعقب"

تتضمن معظم متصفحات الويب وبعض أنظمة تشغيل الأجهزة المحمولة ميزة Do-Not-Track ("DNT") أو الإعداد الذي يمكنك تنشيطه للإشارة إلى تفضيل الخصوصية لديك بحيث لا يتم رصد وجمع بيانات حول أنشطة التصفح الخاصة بك على الإنترنت. لم يتم الانتهاء من أي معيار تقني موحد للتعرف على إشارات DNT وتنفيذها. على هذا النحو ، نحن لا نستجيب حاليًا لإشارات مستعرض DNT أو أي آلية أخرى تقوم تلقائيًا بإبلاغ اختيارك بعدم التعقب عبر الإنترنت. إذا تم اعتماد معيار للتتبع عبر الإنترنت يجب علينا اتباعه في المستقبل ، فسنبلغك بهذه الممارسة في نسخة منقحة من سياسة الخصوصية هذه.

### حقوق الخصوصية في كاليفورنيا

يسمح القسم 1798.83 من القانون المدني لولاية كاليفورنيا ، المعروف أيضًا باسم قانون "Shine The Light" ، لمستخدمينا المقيمين في كاليفورنيا بطلب معلومات منا والحصول عليها ، مرة واحدة في العام مجانًا ، حول فئات المعلومات الشخصية (إن وجدت). تم الكشف عنها لأطراف ثالثة لأغراض التسويق المباشر وأسماء وعناوين جميع الأطراف الثالثة التي شاركنا معها المعلومات الشخصية في السنة التقويمية السابقة مباشرة. إذا كنت مقيمًا في كاليفورنيا وترغب في تقديم مثل هذا الطلب ، فيرجى إرسال طلبك كتابيًا إلينا باستخدام معلومات الاتصال الواردة أدناه.

إذا كان عمرك أقل من 18 عامًا ، وتقيم في كاليفورنيا ، ولديك حساب مسجل في التطبيق ، فيحق لك طلب إزالة البيانات غير المرغوب فيها التي تنشرها علنًا على التطبيق. لطلب إزالة هذه البيانات ، يرجى الاتصال بنا باستخدام معلومات الاتصال الواردة أدناه ، وتضمين عنوان البريد الإلكتروني المرتبط بحسابك وبيان أنك تقيم في كاليفورنيا. سوف نتأكد من عدم عرض البيانات علنًا على التطبيق ، ولكن يرجى الانتباه إلى أن البيانات قد لا تتم إزالتها بشكل كامل أو شامل من أنظمتنا.

### اتصل بنا

إذا كانت لديك أسئلة أو تعليقات حول سياسة الخصوصية هذه ، فيرجى الاتصال بنا على:

emrahkrkmz1@gmail.com